明報出賣香港人！

今日明報頭兩個標題：
光復遊行後爆發 4警被圍 示威者被追圖跳橋 上水多處衝突 沙田今增警力
15人送院 鐵枝擊中攝記頭 警方：遭不明粉末襲擊

警暴全面失蹤！
關鐞時刻賣港！

不嬲奶共